### OCaml + modular implicits

В OCaml сейчас нет поддержки ad hoc полиморфизма, а модульные имплициты -- один из способов сделать её.
Если на пальцах, то у функций появляется специальный имплицитный (англ. implicit -- неявный) параметр в фигурных скобках (для простоты только один), который программистом явно не передается. В месте вызова функции компилятор ищет описанный выше модуль, который можно подставить вместо этого параметра. Если модуля нет, или подходящих модулей больше одного, то это ошибка. Подробнее читать по-английски [тут](https://arxiv.org/pdf/1512.01895).

Пример

```ocaml
module type Show = sig
  type t
  val show : t -> string
end
let show { S : Show } x = S.show x
implicit module Show_int = struct
  type t = int
  let show x = string_of_int x
end
implicit module Show_float = struct
  type t = float
  let show x = string_of_float x
end

let () =
  print_endline (" Show an int : " ^ show 5);
  print_endline (" Show a float : " ^ show 1.5)
```

Сейчас камлисты усиленно работают над добавлением многопоточности в основной компилятор, затем будут мержить алгебраические эффекты, и после этого пытаться доделать модульные имплициты. С имплицитами сейчас есть какие-то проблемы, и, по-видимому, серьёзные в достаточной степени, чтобы Leo White был не готов это объяснить в рамках поста на форуме. Если суметь отпинать по почте буржуев и понять, что не так с имплицитами, то можно додумать о курсаче про доделку/переделку имплицитов.

P.S. Если кто-то знает что такое `givens` из языка Scala, то это почти то же самое.

###### Ast

- Числа, строки, списки, пары, сопоставление с образцом, рекурсивные и анонимные функции.
- Присваивание и изменяемое состояние не надо
- Пользовательские алгебраические типы не надо.
- Мини-язык для задания модулей и типов модулей. Функторы не надо.
- Вывод/проверка типов.
- Специальный синтаксис для имплицитных параметров функций.

###### Parser (2 балла)

###### Интерпретатор + тесты (7 баллов)

Проверка типов нужна.
